仆街，食左蝦跑步宜家成身痕

臨落街跑之前見到d餸有蝦
諗住食少少野就食左2隻

跑左8 k左右手掌開始痕
跟住耳背，條腰，家下塊臉都痕

平時食蝦都無事，第一次搞成咁

shrimp man

死左好耐既蝦 開始有毒素 先會咁

我上次都係，痕痕下就成身連埋面腫曬，之後要去睇急症 以後食完蝦都唔敢跑步

你住葵青荃？

唔係咁都相認呀話 ？

唔係

我都係，第日瞓醒無野

樓主幾歲？？荷爾蒙轉變影響

利申：估下，細過無呢個問題，18 19 歲到就有，食唔新鮮蝦蟹有時覺得喉嚨都起野

頭先塊面好痕
但宜家無事

但手同大脾就生左好多風癩咁既野
痕痕地

回樓上，我34

聽日瞓醒，右手可以出空穴炮

打個j 用精茶面就好返

宜家呼吸有少少困難
其他巴打有無試過係咁

呼吸困難就Call白車啦

試過幾次 係敏感啊
食完蝦做運動就會 通常沖個熱水涼再散一散就無事

冇乜經驗就真係去急症、白車，可大可小啊

嚴重起上黎真係會呼吸困難 想暈
不過我果次諗住爛命一條無去睇醫生 攤左個零鐘就無咩事

Agger

Call白車啦，你真係有需要

食蝦就唔會

但試過冇神神成身突然出疹勁痕唔知咩事

去醫院急症打支針休息幾個鐘就冇事出得院

去急症啦

我都係 我仲要細個已經好鍾意食海鮮
近呢兩年就開始咁
仲要係隱隱約約咁痕
就算r佢都唔會覺得無咁痕個隻

好好彩
訓醒之後無晒事

多謝各位巴絲打

千祈喎好沖熱水涼 我試過沖完腫到仆街 即刻要入急症

記得食完蝦蟹唔好做運動